28號晚通頂 「G20: Liberate Hong Kong 」

黎個裡應外合，一訓醒報紙頭條見到香港人既 message ，之後日本會場外再有人舉牌，唔知咁樣個訊息會唔會更大效果呢？